唔見咗銀包！求好心人執到！

今日凌晨 1點到係尖沙咀搭610s小巴去天瑞
坐司機位後面 失黑色salad銀包

內有:8達通，身份證，學生證，恆生信用卡，恆玍提款卡，會所卡，回鄉證，Bandai 卡
如果執到請告知，入面有好多相對我嚟講都好重要想搵翻🙌🏻🙌🏻🙌🏻 已經擺咗幾年

推

大力幫推

Pish

輕輕一推

pish